健吾: 又話搞罷工搞工會 結果瞓醒變買飯搞大台

一開始話罷工先係關鍵
結果啲熱門post全部都係點買飯同飛機文
今個星期有遊行 但好似所有人已經遺忘咗
又話勇武升級 又話應該和理非主導 未溝通好但啲認真post就推極推唔起
大家贏緊5:0 番去主線任務未

不服來辯

非分化，希望大家清醒番

今日星期二
討論下其他野有咩問題

呢條怨婦今次佢講得岩

剩低幾日就遊行
如果策略不變當然可以遲少少先討論
但大家又想變 但又不討論 時間越少越不利

收檔啦
分化唔到嫁喇
未有熱門POST討論遊行不等於唔會有POST討論遊行

雖則平日怨婦 但今次佢講得啱 要推返工會個post上嚟

又岩喎

分你老母化
我由頭到尾都支持所有行動
但鳩up邊個唔識 實際行動唔傾點做啊

非質疑,不過呢啲屌泛民言論鬼鬼地

收皮啦健吾

咁你咪開POST傾囉
你開個乜撚野標題呀
個POST係討論D咩呀

光復香港
時代革命

8月5罷工呀！

下下都要順住你意咩 唔順你意就__ 咩叫各有各做呀 KOL大晒呀? 解決左眼前需要有問題?

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

不過罷工方面冇講錯
需要更多關注

係到講健吾又有咩意思呀
收檔啦

手足自己唔出聲求助 邊個知佢冇錢開飯？
唔係呢兩日fb 有人講 之前落過場嘅都唔知
熱普城班仆街就借機偷換概念嚟抹黑
唔好話基金唔會唔理
就算真係暫時唔可以咁用
有份幫手班人自己都會出錢幫手足 只要手足開聲

咪撚再攪分化

真係好撚憎D仆街專潑冷水

各有各做啦
屎忽鬼

個post咪就想大家清醒番囉
一齊推番罷工post上去啦

啱

但見健吾屌咗先

香港人好清醒唔洗你叫醒
次次就係你D標題撚係到撥冷水

5/8 大罷工，如果冇大台，其實有D難推。
香港現時最難推就是罷工。

我都覺得要推公會post 有冇人group晒 link

連登仔因人廢言
佢今次冇講錯喎

點解變買飯架

推集會
要買飯嗰啲直接送去前線

醒就唔會咁易被帶走風向啦
大字冇論點齋屌
去推罷工post啦

係囉

平時好撚憐條基佬

但佢今次講得好岩

收皮啦、呢啲垃圾Post就俾佢沉啦

推

55

#集中討論罷工文宣啦好嗎？？？

85全民罷工(3)

【 罷工關鍵！第二擊！ 】 正式宣布802［公僕與市民］ 集會，市民將全力支援參與！

收啦基佬

唔多啲討論罷工比全香港人知
到時又比人話我地冇宣傳
話罷就罷其他人冇準備

8月5想罷工但驚射波出事既同我入黎-如何大規模化罷工

成個八婆格出晒黎

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

屌 佢終於做岩野

根本上最有效就係罷工
無奈成班樓奴冒唔起風險

推你班細路去死唔緊要
最緊要我安安樂樂層樓繼續升

俾錢買飯咪當贖罪券

無奈樓奴佔香港大多數，可以點

條怨婦又衝出黎分化 星期二咋 搞下其他嘢先都得掛

啱

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

對佢冇興趣
除左怨婦同潑冷水佢仲識d咩

健吾講的是否事實?

我查到你開post騎劫散水

我研究過你發言, 流細娘講咩你就講咩, 我希望你比理由大家

今次怨婦講得啱

呢件gay佬就收返埋啦

收聲返去玩屎忽啦，成浸怨婦味出晒嚟
唔怪得比黃永踢走冇得做人民大道中

回合制阿屌

728 血的教訓

依家要絕對和你飛

冇跟一晚 點解會變撚左買飯？？？？？

連登開個獨立調查委員會研究下點解次次罷工都搞唔起好喎。

8月5大罷工的確係首要任務

飯哩啲食真係唔係打緊仗果時食
要資助就買裝

上到熱門唔代表所有野變晒做買飯

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好是自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

你有冇聽過人民大道中先

今次我撐健吾 佢屌得岩
我今朝起身一個罷工po都冇 我都好失望！！！

今次呢盤冷水撥得岩，講中哂

舖左咁耐既港鐵罷駛，琴晚風向一轉變左冇錢買野食，仲要有人吹奏吉野家

雖然之前工會係講左唔支持罷駛，但都可以集中火力做不合作運動

5/8隨時又變到好似今日咁，大家一定要有心理準備同諗定部署，至少一定要堅定唔好令出面轉風向

支持大家

點解會一路有人理佢

基佬有講錯咩

建吾呢個過氣私怨就算把啦

依家勇武有事
和理籌旗幫手有咩問題?
唔單止有籌飯, 都有籌裝
另外8月5都一樣搞緊

叫個私怨收下聲啦

好多時次次推唔起大罷工POST
其實要達到8月5日全港大罷工成功,
根本性是一次無成本預演亦即8月4日提前集會/遊行。

聽過黃永日日撐送中，完全垃圾節目
不過健吾呢條怨婦就係廢到垃圾節目都冇得佢做，完全零input，日日冷嘲熱諷，煩過狗

但公務員現時已有集會 同意時間係前一晚
不過感覺集會係一個人數表態 將決定有幾多人參與

大公出文屌基金,
即刻一堆"人"跟住出黎屌
論點一式一樣

究竟呢D卧底扮左獨派幾耐呢?
希望大家唔好因為個人憎泛民,
就比D臥底帶埋風向

push
focus 0805！

咪撚睇健吾條契弟啦
除左散播失播主義外，條撚樣有乜實質建議過？
一日到黑係到冷嘲熱諷
屌佢老母呀

樓主，我上個月已經領過一次嘢，你下次唔好開佢名會好啲

呢鋪就撐怨婦啦

Push

因為唔想見到前線勇士受苦囉

覺得有足夠既料煲大

文宣黎緊既公務員集會

其實佢有時都講得岩
大家唔好成日針對佢

飲飲食食，哈哈哈哈哈哈，香港人乜乜乜抵死犯賤

Exactly, 但係公務員集會留返比公務員。
如果8.4搞埋7區罷工預演有50萬人已經可號召8.5更多人參與。

搞一場無成本預演罷工促成8.5全港大罷工達成史無前例嘅顛峰

Help Push

罷工，組織工會

引發到討論都好
有討論就有思考

得啦得啦

知你醒啦

收皮啦

狗建吾
收皮啦你

今次中

所有罷工post都係連登內狂吹，出面真係極少人回應及文宣

健吾都屌中你話死唔死

咪阻泛民收割啦

辛苦晒

今次真係好中棍

健吾不了

點解食飯唔係重要，當前線買到山窮水盡，每一蚊都要度住用，後排有能力想支援下就唔得，條行動path要跟佢意思走先係正確，咁佢咪又係大台

我覺得起碼要推下當日嗰幾個集會，有人做過圖但真係冇咩人推，我貼多次條link

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

[香城online]傳令兵的技巧和心得

同意唔應該畀買飯同飛機文洗版
但睇健吾又好得去邊
負皮係畀健吾條撚屌同繼續follow佢嘅仆街

咁你有冇呼籲呀撚樣

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

五毛樓主block

健吾你老幾收皮啦，咩瞓醒覺買飯，垃圾文章

好多人都唔現實
理想當然係活動接二連三，但實際上好多嘢都要醞釀
好似話車長罷工，根本話今日罷工嘅都唔係車長團體，結果傳到真係今日地鐵大罷工，到後尾先知係手足嘅不合作運動。
知唔知點解8月2日公務員先集會？ 係因為要試水溫呀十，人少嘅話罷工除咗難睇外，更多係人少罷風險唔細呀。
事實係的確有手足唔夠錢食飯，裝備又唔夠，唔通為咗怕個怨婦八婆單打而無視手足們嘅需要呀？

依家仲和理非到咩？

又貼怨婦講野...
有時間討論下下一步點做好過啦

啲屈分化黨真係好痴線

所以需要加強宣傳罷工

去咗推post啦
留cm不如過去啦

8月1日去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟

冇論點 一唔同意見就屈五毛

出面有個罷工post
去嗰邊討論
上面都有巴打有留link

[香城online]前線一個好嚴重既問題

雖然呢個死基鳩好撚怨婦
但佢今次講嘅野係有d道理，真係一野就spin晒7.27同7.28 仲有8月5號三日嘅事 做咩都好 真係要對準政權 而家官警黑連成一線
呢三個一次過一齊打就只有葉虎同埋元朗7.21
幫幫手文宣/起底做多d係呢個方面啦

人地只係用咗一日討論買飯 佢講到好似所有野都搞錯哂咁 on99

出面有個罷工post
大家一齊過去

pppp

條8婆今次又錯唔晒⋯

一齊做唔得咩

好簡單姐 出多啲罷工po咪得

8月5號全港大罷工

內政都好緊要
唔做好點出黎發夢
不過佢提醒返個重點都唔怪佢既

買個飯就叫搞大台
前線無飯食係到幫香港人爭取
幫返佢同好合理啦係咪呀
買飯劵關泛民撚事咩
係又講唔係又講 死怨婦

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

健吾一向都係風向邊吹就向邊
得閒抽個水呃下like
但今次講嘅嘢又唔可以話錯
針對泛民大台嗰部分無視佢啦私怨撚

健吾最撚分化，

唔信聽 881 佢加埋黃永，呢條冚家鏟

就係日日分化緊，扮有 point

對唔撚住，健吾都係含撚啦

啱呀 雖然係建吾

同時做緊唔得？

一日都夠spin走晒個重點

wpush

巴打 睇法一樣
好撚憎呢條契弟
但今次係中

又催向緊左膠化

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化

都過咗啦 而家集中返ok